元朗西邊圍 一手料 不要入西邊圍

西邊圍已經放左催淚彈
入面玩緊困獸鬥

#公眾安全情報 #元朗自治區出行
元朗巴打：
警方布袋包圍戰術下，只有元朗工業村方向安全

現場未有準備介入衝突之民眾，請取道大坑渠往朗屏站方向撤離！